To馬車：Thanks for the memories, but it's time to say goodbye！

再咁痴落去都唔係辦法

坐鹽吧，冇人會可憐你的

怪就怪你唔識好似思覺老師咁見好就收

覺唔覺痴線到非禮真係快啲死好過

鹽?

坐牢無乜大不了，我都坐過

座鹽味

坐鹽？？

我未試過，都有D興趣試下

james奔

你放針單野自首咪得

你認錯我是港夫？

喺入面比啲利迷打？

係咪真係證實咗係佢呀？

細個入晏菲路比利迷d精跣親
仲比人打左獲
之後我還拖比人告公眾地方露體

想問係點還拖法還到露體

又要準備坐監

比精跣親嘛，我咪即場打飛機跣返d利狗

其實坐牢好閒
入面無大家諗得咁差

牙豬可唔可以講多少少分享吓

入面啲牙SIR係咪日日心情都好撚曳

同d 牙sir 和平共處is ok
唔好搞事

你有無喺入面用棍打人

入面啲犯剩係可以用自己枝肉棍去毆人